K11間茶木坐滿仲要等位

又話個市道好差既

旁邊喜茶好多後生仔

後生仔仲飲喜茶？

好多人唔知茶木係美心

幫襯咖啡弄啦

茶木係太興

唔係太興咩

上網睇話太興喎 我睇錯？

貴價茶木？

點解我記得茶木係太興？

姜濤

?

個間係茶木嘅高級版，野食唔差
不過要罷食

k11係港豬集中營黎

I have a table reservation for three people there at ten to six tomorrow evening.

高級版
我係某商場食過一次應該普通版？
食物細份味道又一般
價錢咁貴寧願去茶記仲好

得K11個間係高級版